其實連登仔對『香港人』D要求根本就係要近乎完美

首先最常見係要香港人學日本人果種公民質素，即係禮貌、自律、唔影響人
但同時又唔想要日本人果種奉獻(奴隸)精神，例如第一個收工、經常轉工係羞恥既事，上司講野一定要服從之類

另一樣就係要求學白人果種人權意識，即係會團結對抗獨裁者、組織工會對抗大財團等等
但又唔想要白人經常有既左膠思想、性濫交(戴帽)、女權，仲有經常為芝麻綠豆小事投訴

我唯一諗到地球上最接近你地要求既民族就係德國人，但德國都有左膠、女權問題

其實連登仔係想要一個全新民族

連登d主流思想根本離撚晒地

連登仔：
只有自己先係真正嘅香港人 完美嘅人類
呢個世界要死起碼三分一人口
然後自己上位

類似既說話真係久唔久就見到

完美人類示意圖

屌
鍵盤打咋嘛
同六尺高30cm一撚樣啦
講一向易 做先難
個個講完就成功做到
邊個負責做垃圾做底層？
連登仲邊有咁多人？

好多垃圾連登仔鍾意留低負評又唔講原因

因為根本講中晒

連登仔: 行路都要攞牌

嚴人寬己
除自己同自己有興趣嘅嘢之外
任何嘢都係低質 都係垃圾都係屎

佢地志在屌人囉成功感咋

連要求都談唔上

你唔識反省！

網上屌下人都係發泄下,連登仔當D人上網鳩UP係認真更加得啖笑啦

一早講過，明明係被壓榨既一群，比自由貿易跨國大企業同女權剝削，但又睇唔起工人同伊斯蘭教d原教旨主義

萬用金句：你當連登仔係一個人啊?

最緊要係父母雙亡
如果唔係都會比連登仔屌

用 linux

果個連登仔不代表連登
陳巧文事件

咁既然佢地係9UP，我笑下佢地9UP都好正常

你唔好要求佢地唔9UP啦

連登仔世界第一

政治潔癖

成日講到返工有幾慘,工時長人工低,屌政府同大企業 ,但轉個頭又會湧晒出黎屌鳩D左派做左膠,又講到自己幾支持放任市場,你搵唔倒錢做得辛苦係你自己問題
成日屌鳩D女權撚攞多咗好多著數,笑人係雞係公廁同比帽佢地戴,但轉個頭又會笑鳩伊斯蘭教D原教旨主義守舊,吹捧果D咩世俗化
其實根本以普遍連登仔既身份背景,團結對抗大企業+女權先係最合乎自己利益